一個男人幾有錢幾靚仔都好 無上進心真係唔會考慮

可惜班毒撚俾貧窮遮蔽咗雙眼 日日發窮惡屌女人唔肯陪佢捱 不過多得班毒撚先令到呢個社會有階級分別

最少都要有幾層豪宅先夠上進心囉

你on9啦 大把有錢mk晚晚去蒲隊草吸毒又無諗過將來 同得佢一齊真係喊三聲

如果條仔有王思聰咁有錢呢

遲早俾佢敗哂

用上進心呃9自己
有上進心搵唔到錢
最尾咪又係跟個無上進心既人

Noted

我會改 希望你可以接受我

上進心係心態
Ultimately你都係想佢有錢

上進心可以用錢買的 傻閪

靚仔嘅冇本心，
有錢會SaSa滾，
都係毒能最吸引。

諗多左 唔靚仔冇錢一樣照會冇本心又沙沙滾 只係玩法唔同

求上進心詳細解釋

窮撚都會滾 你諗多咗

$$$$$$$$

份人積極

有冇現實例子

靚仔又係會偷食
醜男又係會偷食
咁我梗係點都揀靚仔啦

有上進心+有錢>>>>>有上進心但冇錢
都係有錢贏

靚仔可以同時偷食十幾個，醜男最多咪偷食到一兩個。

咁緊係揀醜男啦佢忠心咁多。

毒撚去叫雞就夠啦
使撚哂咁多錢係同一個女人身上咩

樓主呢啲冇錢又冇樣嘅社會低層緊係會眼紅同妒忌人地又靚仔同有錢，日日夜夜中出你女神，樓主仲on99咁等緊條女覆wts，心想女神一定返工好忙唔得閒覆

我靚仔又有上進心 不過戶口無乜內涵

我
成年咁黑仔都堅持落去

我女仔嚟